[自由討論] 經歷上水沙田兩役，如何升級?

經歷上水沙田兩役，自由討論如何再進一步

我篇嘢嘅全文大意:想更多人覺醒，想有革命，好簡單，買一百支地拖棍

進步=令更多人清醒
方法=狗打市民+義士自己升級

我講先啦，要開始升級裝備，遮已經同紙無分別，大家將裝備由傘upgrade做長棍，令你同狗嘅武力對等，下一次喺game入面同狗對峙，希望最少有五十人拎住實木地拖棍，(記住唔好自己基地帶去，好易被狗查cctv捉到)，長棍可以幫你同狗保持距離，有人被人捉嗰陣，有長棍嘅又可以幫手隔開隻狗，唔使自己行埋去，啱晒錫身嘅香港人。而棍又唔會造成他人流血，唔會俾和理非屌。 我知第一次係會少人咁做，但呢種輕暴力升級會令更多人接受，藍絲都唔會話棍大殺傷力，因為班狗都用，相信之後嘅示威會越來越多人用棍

但大家要知，當武力對等，狗就會自動升級武力，當有學生中槍，世人會聯想起六四，示威者被逼再升級，成件事最終會演變成革命，我只擔心一樣嘢，就係香港人身心未準備好。

真心想做嘅話，就721喺附近買地拖棍拎去物資站，你唔用都好，買俾勇武保護你。

btw 文宣組睇下條片啱唔啱用，希望可以激起更多人革命嘅決心
[ 香港需要嘅唔係一棟建築，而係希望！ ]

以下開放自由討論

推

拋磚引玉

十大武器之首都無人提過
摺凳啊屌你

返去睇多啲國產零零柒啦

打死人咩 點可以禁

push

遠：石春，雀巢咖啡，忌廉
近：牧笛

發夢個個攞住支竹

石春

如果用碗得唔得 會碎個種

賣園藝野嘅舖有 圓滑啲
石灘執嗰啲介到仆街

1蚊隻都ok wor

啱啱望到屋企一堆唔用既碗又平！
買多幾樽平啤酒去飲

石春諗得過石春本身免費、隨處可見，之前好似有巴打share日本條片，一車車石春運去前線。

比人打得好慘，得個守字

唔想俾人打 就要武裝自己

戰術都要升級
警犬次次都係包圍戰術 要諗辦法拆